台灣為什麼是我最後選擇的移居地？〈蕭若元：理論蕭析〉

唔好害人啦

燒山

台灣不再安全了

台灣好多 台灣藍絲